不如監察各廢老院 ！

大家用牛頭馬面拎住個豬心在樓下等班廢老出嚟！

大家話有冇得諗？